2021dser 想請教一下大家

BAND 2C 中中
英文底子弱
但所有paper穩2
想拎3 應該點入手好
咩paper可以短時間內提升？
同埋想問下paper 3 Part A可以點提升好？
感謝各位